[DSE作文］We Will Be Back - 這一句話，我會記上一輩子

My Little Airport - 你說之後會找我

曲詞 林阿p
編 林阿p 夏日浪漫 阿賢 阿科
唱 nicole oujian
和 karena au

你在哪裡／我竟不知／
枉我們曾每日都相對／
你想著誰／為何流眼淚／我竟也不再問一句／

呼呼呼呼／呼呼呼呼／
像風一樣的年歲／
呼呼呼呼／呼呼呼呼／
已不知被吹到哪裡／

我在哪裡／我也不知／
像被迫進了一個監獄裡／
只有過去／已沒能再聚／
目睹最美的事粉碎／

呼呼呼呼／呼呼呼呼／
像風一樣的年歲／
呼呼呼呼／呼呼呼呼／
已不知被吹到哪裡／

一生人很短／但終點很遠／
任年月讓我再大多幾歲／
任年月伴我繼續老去